啲香港人十個有九個都唔識晌巴士放行李

日日坐啲機場巴士番工
啲港豬去旅行
十個有九個都鳩放行李
平放件行李阻住啲位
放三件嘅位放得一件
放到無位又放輪椅位
啲行李飛晒出嚟On99

樓主就好做機師

港豬以為自己大撚晒
我見到都會將佢件行李拖埋一邊再攝落去
等佢睇住自己個靚靚gip比我拖行

唔指係旅行既人

同感
我見個女司機要停車幫D人執好D行李
比之後上車D人放

番機場掃地都得咖啫

今日有柒頭見報站係客運大樓就衝出去拎行李
放低係地下又唔拎實
之後個喼飛撚咗去個企係中門嘅客到

比我玩大佢
叫司機停車報警

好撚憎呢啲人
次次見到都想一腳閪走佢個喼

坐頭班車呢啲情況更為嚴重

返市區嗰啲先恐怖
成個走廊擺哂行李又冇野固定
架車一路行個gip就晌地下浪嚟浪去
班撚樣又扮睇唔到
好啦去到中途落左半車人行李架有返位放啦
班友仲係唔理由得佢晌地下度浪